滙豐員工請入

想問而家係咪硬性規定6點鐘收工？